lihkg 會唔會有admin /台主 維持秩序

新LIHKG 各台 會唔會有台主？
新forum 都要有秩序既

朕請櫻做波台台主 管理班癡線佬

lmlm